
                      hopkins muy Di divertido con su mayordomo.
Las diferentes epocas no queda tan mal como pensaba al principio.
Los fans la disfrutarán.
Los no fans, pueden pasar in buen rato si se dejan llevar y no son estrictos.
        
            